［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 202

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1

當日721差佬覺得有危險返轉頭唔做野走咗去就大條道理，點解醫護唔得？

成日都臨完po冇曬人

下面愛我

我愛你

因為佢係差佬好重要的
你班醫護人命唔值錢的話知你

我上水支持喎

留。

願~

Yooo

事
請你早啲休息

好想試下攬人同俾人攬住

Why

咩料都上咗水你可以瞓覺了

唔好試

你去搵國際台

我懷疑我俾人block咗

愛我 啤酒

誓不兩立？

費事見面面左左啦

絕對可以

我要用
抵制你個

巧啊

咁點算

都真 尷尬

可能係面右右

有無人過黎溫暖下我

你係咪痴線㗎

自己攬自己 一次滿足你兩個願望

其實我想講係紳士見到咩料安全然後覺得個心唔再囉囉攣就可以安心瞓覺了

Heyyyy

未沖涼

凍？

想攬狗仔or貓仔，但係無養

我平時都係咁

沖啦

事妹

是

唔會啦...平時都係等佢訓左我先訓的

我覺得3月頭復課機會不大，唔係連last day都無埋

旺旺旺

有啲街市呀姐好好人會畀你摸

攬攬

有咩問題

佢得閒應該會嚟

點做到？我依家攬住我張被，但好凍，一攤開com住保暖就無得攬，好矛盾

食緊花生

連dse都冇埋

我已經無咗

慣了

平時我係現實世界都係咁

你諗真d

記唔記得我講過咩

聽日出嚟攬住你啦

梳

我都想學 拎多張被？不過攬住張被都空虛

屌你屌你識唔識踢波

鹽焗花生幾好食

好橙

見到有羊毛被減價想買畀你

錯po

我唔想摸街市呀姐

柒到

呢度乜都講得是但啦

聽日有邊幾個去？？

聽日有咩人
我有啲攰思考緊出唔出

收皮

佢哋養嗰隻貓

nani?

好撚柒啊條台仔

我先
大家認真喺度lm數一次頭先唔清楚

屌
又係呢張好樣衰囉

攬羊毛被=攬羊咩咩

L....m

等佢起咗身囉
我早啲可以去買嘢都得或者大家一路行一路等如果大家全日得閒

分幾粒你食

Meeeeeee

叫佢收皮
我要翻方力申

正

我話唔係又世界大戰唔會考唔到啦
係唔係你覆我？

你點知我鍾意的

唔係我

有冇諗過都係我黎

童話

柒咗
咁係邊個

我樓下街市啲藥房無貓店長

準備四點肚屙

Baby

有的 只係匿埋左

留在彼~此的~身邊~

識唔識點留名啊

又嫌棄

識你咁耐

點解我唔知咩事的

想show肌了

又

團子要熱食

係吖唔撚識吖

粉身碎骨了

我大大隻

浮雲大隻少少

唔開心 唔知點解 想發洩
唔想屋企大嗌嘈到人 搵被塞住個口咆哮
而家喉嚨痛
突然覺得個個人都信唔過
可唔可以分享下你開心嘅事

得微波爐叮飯

喉嚨痛應該食喉糖

我無撚咗個last day 超開心

大家唔使驚呀我講清楚咋

開心事:尋日終於食左蛋撻

喉嚨痛會慢慢變得乾燥

8/10

你嚟表演

慢慢變得乾燥先會喉嚨痛

真 你啱

不了
我呢啲凡夫俗子唔配擁有最好嘅舞台所以都係留番畀你囉

食咗 蘋果桂圓味

好白痴

冇用的

因為最近喉嚨痛可大可小養好身子最緊要
喊出嚟舒服啲不過呢啲題外話最緊要身體健康

心事廢事傻傻分不清

試咗幾靚
不過唔知係咪因為我算高 對boot冇我想像中咁高筒
人地好似著到大脾中間㗎嘛 我到膝頭上一兩寸咋

塵b覆tg

我知要你先可以醫返好佢

Yesss

無食夜晚

訓先鳥
最近成日都起唔到身

仲要而家大家都藍色 又一樣長度 好易睇錯

條腿夠長

禾都想俾人攬

早唞聽日見

true

乾乾早抖

我聽日攬你

不如留tg…?

可以

萌萌derrr

我有靚靚p牌的

我返嚟了

做咩咁對自己

再見

又要返工

使立消好d

p牌仔

歡迎光臨

唔好切到手指仔

又要幫襯了

其實我覺得個p牌好得意

我求其亂改

做咩啊

想要個真毒牌

可以放心小小了 嘻嘻

大食會！！！

Nahhh

咁就好了

唔長

依家好開心

大食會將會由笑笑 桃桃 同埋仔提供食物！！

肚餓fml

想食咩

要去公司偷豬手了

你今晚瞓返個好覺喇

心事是食物

要成隻豬拖過黎了

啱啱飲咗支鮮奶
味好似怪怪地

啱先食完杯面

咁我一個食晒

好食嘅嘢

真的

浮雲(🅿)

好香的

Gay lei lo mo

會唔會肚痛？

聽日幾點早過兩點 我要較鬧鐘

#254

我都話呢一定得㗎喇

肥死你

點會

鮮奶味道有問題就唔好飲喇

唔知 宜家未

輕輕鬆鬆

耶！

見到愈講愈早驚了

你咁樣我聽日見到你我真係會怕醜的

屌你要痾了

聽日真·屙屎
有冇人john

我

每天愛你多一些

點解

我會下晝出現 應該3點左右上下前後

你唔洗驚唔舒服啦

我面皮有啲薄

你地食下午茶？
咩時間黎

死好命

我冇嘢做諗住爛下街

我訓先，聽朝先再上水

流水式

早抖記記

真

會飽到嘔的

驚醉

芝糕

我通常普通食飯唔飲酒的

中國啱先地震

好哇

你係最勁㗎你知道嗎

天佑中國
天滅中共

Where

sichuan

成都

我感受唔到

快啲支爆

仲以為我做咗你心

點會感受到

咁又係香港係另一個國家

Nope

1點到點算

尋日話差一場天災 使唔使咁快有

我先係

拍拖

呢度係咪大西北？

覺唔覺桃仔消失了

唔夠多呀

Nonono

點解的
如果係準備緊大餐就原諒佢

唔洗藍色喎 心事借個膽比你

塵：借個怕醜膽啊？

屌 行完山都失眠

身攰心唔攰

典知想她了

林家謙你好

好耐冇行？

點解假期過得咁快QAQ 又要等五日了

又係你

兩年以上

對

覆post打機
時間用完了

真 召喚桃桃🍑

餓住訓

輸民意的

要做返運動了

我地聽日食八人大餐

聽日早起身

第一眼睇到行完山都失蹤

多謝桃桃

巧傻

早啲訓啦

抵啦

失蹤點會仲係到留言

番工要做d咩的？

早抖

好撚辛苦

好似冇咩點係香港行過山趁放假行吓

■■■■
■■■■
🍑

早啲瞓啦

有冇真絲係到
有感情煩惱想問問
麻煩晒

好難成日組隊行山

搬野 烚豬手 幫豬手打針

咩暗示

自己行 真毒唔會有人陪的

有

會去的行山巧正

每日=

佢曳

枱黎的

我真係乞衣黎 冇錢

3000法師就有

支持的

白痴

你小心碌落山
然後我會一手抱住你唔會畀你有事的

我比真絲更了解真絲 請發問

行得

真 前日做到feel到二頭成長了

行啦 今日一次過衝上山好正

事:食飯要配咩料

行邊

其實忙唔忙辛唔辛苦

可以拗手瓜了

行山都要人夾人

辛唔辛苦見人見志 嗰度工場來所以唔會chur的

我係著過vans攀洞行山嘅人嚟唔會咁易碌的

推佢哋落山

佢本身都係on9仔嚟

仲以為係舖 冇得幫襯了

因為我因為之前嘅經歷
搞到自己好多陰影
個人變到內向被動
相隔幾年依家叫做鍾意一個女仔
但個女仔係a0 佢冇咩興趣 同埋佢從未試過鍾意人
所以某程度上冇咩話題咁 成日兩句起三句止
感覺上好似難溝通 但比旁人感覺好有默契
我好耐冇鍾意人 搞到自己成日緊張

屌佢啦仲忍呀

變豬手了

呢個可以
唔知以為我地夾定flow的

講咗行去長咀講咗兩年都未去

想做了

我幫你

但係你見到我就會暈得一陣陣都係小心啲好

嘻嘻

你放鬆啲同人傾計先啦
當朋友吹水

點解會同佢地行的

冇話題就搵話題 講吓日常生活嘅嘢 問佢有冇咩嘢想做 咩嘢想食 有冇咩戲想睇 得閒關心吓佢

爸爸唔好唔要我

岩岩刷完牙

可以關心我嗎

佢覺得道理係佢個邊 cls的
最後都算係炒咗

跟住佢今日同我講 有人想追佢咁
我真係完全諗唔到野
但佢就話冇可能咁

好

咁你咪問人點睇條友

How

一班人約的 個時有人話想行山 我又想行吓 咪join

又係你咁正
我有咩事你責任嚟

唔請人了麼

咁聽朝先食

都出到聲想你坐對面陪佢食你就陪下佢啦

都有出過兩次街
我盡量表現得輕鬆
完全比空間佢
唔會chur佢
但個煩惱就係呢到 好似會到好易frd zone 咁

工場唔請啦

餓住瞓不了 會好炆

lol

知唔知佢對你有冇feel

其實我覺得行錯路都係樂趣嚟

要fd zone 就fd zone你㗎啦 邊有話咩易唔易嘅啫

下次出街試吓有小小身體接觸？
小小

餓捱了

睇吓同邊個

胃仔唔舒服的

無仔仔呀

身體接觸好易心動的

訓四粒鐘夠唔用

如果本身都鍾意個個人嘅話

a0 會唔會仲驚

打針打落自己隻手到

係過馬路抓住嗰啲

搭膊頭

會變豬的

呀 一諗起覺得好孤單

無嘢食

呢點真係唔知 會比我送佢返屋企
有時候都叫會主動message 我
會share funny 嘅野比我咁 我唔識睇

可能已經穿窿

我好鐘意摸人頭的

夠 再小就不如唔好瞓

驚鬼咩 a0都可以高手

我都係

過馬路主動企去近車嗰邊護住佢

土間埋豬

我成日好多胃氣好撚驚

下次出街主動啲

早講嘛 分幾粒花生比你食

身體接觸係一門學問嚟的
一開始可能過馬路淨係捉吓衫咁
之後就可以一步步嚟
我以前a0嗰陣都冇驚 不過唔知佢了

屌又真

咁兩點半前訓了

殼應該都可以分嘅

佢今日就係同個男仔出街
佢同我講 個男嘅就有借啲倚捉佢手指咁
佢話 諗住一直當佢朋友咁

真係

是旦啦

我哋圍爐

咁求其咩

行行下街

好暖

依加有無得食

戲黎架姐

我試過行係條街到 我前面有人係地下賣嘢
之後佢搭住我膊頭拉我過去佢嗰邊

咁早起身做咩

殻就你食既

返工

(shy)^2
但你勇敢過我

肯罷未

我鍾意佢嘅話
佢搭住我膊頭 個吓真係好開心

俾你送返屋企都幾好吖
我嚟講 淨係俾我鐘意嘅人送的

我以前a0 好單純

想識佢了

冇人養

come

我都是狗

我都要返

都可以 但我唔陪你食了

我共諜嚟

好正

我個心好似穿左個窿

都幾識感恩

次次同佢出街 走果陣都會摸

Day off典解過得咁快

聽日你請

宜家都單純

home office 咗幾日

關我咩事 香港我最大

訓了

問佢拎教學

我覺得佢係一個好特別嘅女仔黎
所以我唔知點好
不過我真係好鍾意佢
我完全唔識講flity嘅野
但我會對佢好
只係有時候唔知佢點諗 搞到個人好down

想我了麼

好想第日女朋友會陪我睇波

係仲要拉咗我去佢嗰邊
嗰吓開心到傻咗
再講就掛住了

以前試過陪ex 睇 好怪

我反而想要個唔明越位嘅女朋友
慢慢解釋比佢聽好浪漫

要打死我了麼

咩料啊

肯陪就得 我會教佢睇

膊頭貼住佢心口

yes

有心

係開心既
我都以為我做左呢d野佢會開心 原來乜都sense唔到

唔係了
成日唔開心

好似得一個人摸過我個頭

不

你阿爸

比以前更難滿足

咁我去學了

可惜我冇女朋友的

太多事煩了

我全家都識睇波

明吖唔知對方諗緊咩真係唔知點好
可以試吓講小小？我地教你

我都唔係個個摸的

here

人越大越難自選

我爬到依家都唔清楚幾點

非gay

我淨係睇世界盃

想簡單地開心一次

唔夠！

學睇波cow到好多仔的

料：學學學......學煲老火湯好過啦屌你

等馬路嘅時候試過
幹掛住了

後生仔...邊有咁快定時間

我都係
多謝德國
贏500幾

便利店買雪糕食 夠我開心一日 真的

真係睇人的
不過可能係sense到都唔知點做？

靠近借啲二貼住佢心口

羨慕

唔夠矮點算

單純地唔開心

No
你最憎嗰個
佢成日搞我個頭

今夜 我可以吃更多雪糕

我會玩fifa會唔會好怪

i know
he suck

唔熟嘅人掂我我會嬲的

女朋友黎
但係佢無感

總之貼住佢啦

串

其實係。。
成日好多事想同人分享
但發覺無

老事

驚了

想我陪你睇麼

做d咩會令你開心的

聽歌算唔算

請講

唔好太露骨okay
我自己唔太好

足球其實我覺得ok好睇
籃球我覺得悶
但係冇咩動力睇

叔叔都有番咁上下年紀囉

唔想返工 返工好大壓力

來

我地係唔知點解就咁近佢唔縮我就繼續挨

算啊...我好煩果時都想播歌 等佢自動播 個心靜落黎抖下

我ex話唔明睇波有咩咁好睇

籃球係少少悶
足球我教你睇
等你可以cow南珠

我冇賭

好正
唔熟嘅話手都唔想掂到

我長期一個人都會想塞耳機

好多人都唔中意睇的

下個更好
事事咁好

老實說 我就支持做自己開心的工作既

有咩好羨慕
我日日俾人撚

Okay la

第一份工 點都要頂

有時明知你特登比你繼續挨姐

唔洗驚

我都想做女仔有個男仔比我挨

留個位俾我 嚟緊

你好願妹

係屋企唔洗啦

一係街就播歌

早幾個月都仲話想鬧佢
宜家唔想了

下個會更好的

Nahhhhh我遲啲有動力就會自己研究㗎啦
我醒的

驚你嬲了

我試過同班同學影相
佢一嘢搭落我度我真係有啲嬲
問聲吖唔係好熟㗎咋

每個星期都黎

咁係好事？

唔知幾時先有

我脾氣好好的

聽開乜歌

我都諗左好耐 第一份工點好....我reject左好多份工了
都係覺得開心重要d
唔想自己做喪屍
生命仲有好多野會煩惱
如果揀左做一份每日唔開心9個鐘既full time工做
番到屋企又攰 人又榭 到時假期都過得唔開心
咁成個人生就哂氣了

屌 仲要Clean sheet

搭都還可以嘅 如果係朋友嘅話

你最快幾點因為有啲早到

Ali 同願願會幫我鬧的

好爽的隔絕自己咁

贏曼城+cs
夠j一年了

俾啲耐性

想你嚟

Hip pop

我唔敢去的

果陣同老母嘈搵工嘈到離家出走反晒枱

唔熟嘅問聲會好啲不過嬲都係自己嬲
記得你佢講過

都係睇佢本身點對你姐
佢可以特登氹你落搭想你沉
又可以係signal比你繼續去

覺呀覺得世界係自己的

哎呀 我聽廣東歌多

我唔估佢啦

林家謙

驚驚

佢逼你揀？

我佢講過？

身體要緊 唔好打咁多

佢首新歌由佢一出loop 到今日仲loop緊

我要做過放下你的我

咁好記性
但呢個應該係第二個人嚟

哪有咁多心計之鬼佢唔識反應姐

你掂唔嬲咁唔驚啦呱

咁難得
點都j餐飽先

逼我快啲返工

實有的

下一位前度 聽左好多次

我叻的
你靚多人撩

呢首成日聽到喊

佢自己都唔知自己想點

哪有咁快諗清前路

假 嚟嚟去都係個幾個咋

幾個
我冇的

對住daddy打返劑先啦

係街喊

我都唔敢掂的 怕醜

所以就返咗而家呢份

daddy嚟嗰陣已經打到出血

同心事同佢傾下計先

可能唔拍拖 做浪子

黎黎去去都係心事死開啦

會成日情緒話嚟就嚟

吓

柒先好 靚的唔吸引的

近期覺得正的

壓力來自？

嚇親路人了

兩個都怕醜聽日唔洗講嘢了

我成日喺街聽歌聽到喊

我認我份人犯賤

扭完未

呢首喊過

開心下都唔比咩

好掛住吖個死人頭

再j埋個新23號

Okay

我無咁大膽姐

要捉你路

我得兩首會喊

苦中一點甜

睇定d先
呢場都有排j了
唔洗j咁多野
熱狗天生自卑

咩歌

which

屋企有部份口罩冇鐵線的 wtf

利咁都無冠我請全po去旅行了

柑好甜

溫柔
連名帶姓

溫柔

可能再大膽都俾我嚇走

要live版先會喊

唔想利攞
寧願今場輸波比曼城追
利攞埋big6就得熱冇攞過英超

都幾

諗起Billie elish首I love you

今次仆街了

Big6都係得熱呢十年乜都無

太柒

唔會啦 你有人追一定唔會柒

很想很想說再見

係
上年-6入歐聯決賽我喊咗出黎
癲到喺屋企鏟地

歐聯真係之前三年睇到好似例行公事咁

咩logic

無人會追柒頭》你有人追〉你唔柒

嗰三年決賽我都撐皇的
始終有兩個最愛嘅舊將同埋對疤嘅仇恨

I can’t escape the way I love u

我想像緊個畫面

我就係因為bale先鍾意熱刺

柒頭會追柒頭
你個logic唔成立了

我嗌到全屋起咗身

Bale踢法似我

Nonono

正如無人追我

跑狗？

果然我地係好朋友兩個都癲的

閘打到翼都得

要食大餐慶祝了

我唔去的

訓醒先會有的

你當我死㗎

以前都覺得自己似佢
但其實嗰陣踢波永遠踢中堅

典解丫

多人搞唔掂 真毒

咁⋯⋯好啦

我真毒唔是吹水的

我都係啞妹 打算去到剩係食嘢

學界四年越打越前

安心睡教吧

要搵嘢食 好似又胃痛

我都係咁...
但係人多真係唔得的

俾個時間我

下次少人你要出喔

中學冇踢過學界
垃圾學校冇人踢波好想死

頭先又唔早d食 曳啊你 快d食少少頂住先

咁就變咗柒頭追靚仔了

一齊自閉

你做開㗎啦

睇天時地利人和啦

同我傾計

又踢爆我

做乜又無端端水底爬翻上嚟

今日間垃圾係7仔企到死都唔會再去

閘》防中〉9號

鼻北

我唔靚仔

Ok信你

足球場咁q大 踢唔慣踢死人

聽日見到你係靚仔就屌撚死你

想知人數
人多我會收皮

又咁惡

到時十個一位

咁你要屌硬了

食咗2啖飯 頂住先

很好

會練架嘛

我會口震震 同靚女傾計

咁一定唔洗屌

禾都肚餓

就咁睇都有十個啦

我唔靚㗎屌(;´༎ຶД༎ຶ`)

暖的麼？

鍵盤惡姐
唔關我事的

屌我好嬲

你諗我會自己一條友坐埋一二邊係咁食嘢 你哋就係咁傾

我諗我

嬲乜

Tged

點撚解我成撚日都打錯字

幫hall踢 叫就叫右翼 dllm 前鋒 翼 閘 都係我
跑到我狗咁

代表眼訓

食嘢!!!!!!!

你唔返去防守咪得

守唔住

不過我唔識踢 好易真係冇心踢到人

茅嘢食

一定又高又瘦嘅靚女

Ali is rubbish

緊係啦 唔食凍飯凍草

我完全唔瘦

煮個麵?

唔識踢波好易踢死人
我就真茅所以成日踢人

見到個波波球=ME

唔似我

點解會有咁反智嘅嘢
作為胃藥佢難食到我反胃是有什麼春用

睇吓先

你都要開始食熱飯熱餸!!

都話佢目的就係要你覺得佢難食
就唔記得胃痛了

We’re buddy

咁我又唔會去哂既我都怕傷腳
班友恰我唔識足球式攞身位

洗唔洗比啲圖你

你諗吓你今日同我講咗幾多垃圾

咁可愛架咩

不要

最驚係同打開籃球嘅人踢波
我d fd全部打開籃球
用籃球打法踢波
比佢地吹漲

我都是

我其實casemiro黎 好多Dirty work

以毒攻毒概念

窮書生

想比人攬住訓了

怪我咯

ME

u辣拾

凍冰冰照食

我好嬲

買盒火柴比你

我係真熱狗嚟
茅的

屌你丫 係咪講緊我

SHUUUUUUUUUUUUU~ 食麵

想係你身邊攬住你

屌有次有條友嚟做pick我o撚咗

要有啦呢d 我完全覺得冇問題 越高水平就越有

有啲係凍冰冰先好食

有點驚想飛機

聽日要攬了

踢學界撩慶人地

因為我你先冇咁痛
比你屌下分散你注意

但對眼係ovo 唔係OvO

我都好似alli咁淨係識講垃圾的

我聽日見到你一定會怕醜

你賣火柴的小女孩麼

U goodest then

你點知我鍾意講垃圾

隊友埋門果時可以借d依做下既

不了 喉嚨弱唔得掂

佢同我講
胃痛要俾佢知 佢要笑

轉戰搵心事跳糟

我比佢pick走嗰下爭d打鳩佢

我會諗起我地咁講嘢的

yes 點完3枝火柴就死

邊個發脾氣先就邊個傻仔衝動是鬼

我都驚

一齊飛機

貓頭鷹咩

驚咩

9c講的

直頭屌我話 推夠未啊

之後我唔撚理佢

貓頭鷹好可愛

我面皮巧薄

屌 我都痛 可能頭先太夜食花生

佢唔係話我講垃圾
佢係話我講d嘢垃圾

咁佢叻喎

唔驚啦

好臭串好正

花生削胃

好彩我知唔夠佢打所以冇打

我都覺 咁樣會好尷
係post講呢d 出到黎搞唔掂

有差嗎

掛住我了？

邊有咁易 我買哂你d火柴 你去買野食啦

ali我真係好想笑你

點啊傻仔

唯有係🛩

有冇戴眼鏡的

你傻啲

一齊痛

巧

霸氣何在洗乜真打 得把口就夠啦

不用分得那麼細

我嗰刻係唔知好嬲定好笑姐
又唔好意思foul佢見佢唔識規矩

差不多先生

靜靜雞整個少人聚會 另起爐灶

攰 想瞓但瞓唔到

搞分化？

然後啲人就過哂嚟了 變咗大party

最有趣既課文 沒有之一

唱歌比你聽

繼續傾計

一到夜晚就好多嘢諗

心機boiiiii

想

想咩

大食會

少女心事

你的夜